核爆都唔會割

核爆都唔會割，全部人同我讀一次

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

1/10

核爆都唔會割

Twitter要人呀！